賓科入一入thx

奏狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定你有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

樓主呢排勤力到

賓科條笠水狗撚夠薑入

唔簽呀屌你老母

點解你會變成咁

08年上高登已經屌緊泛民 無變

2020-05-14 志哥哥未變返正常

babyface

？

樓上熱狗

奏搏

何淦途入嚟未

佢派左我哋守連登
自己好少嚟

別問我是誰 請與我相戀

討論區係用黎計劃時代革命
我地香港人依家打緊仗
你就喺到浪費網絡資源
阻住啲行動post
拉